有冇人知國安法都出埋，dead body個body終於dead左未

on9

嗰陣撚知咩 上年連登仔仲個個迷信法治 叫人唔好搞法院
你下下鞭鳩人有乜為

好快變第二個湯家華

仲有險可守